終院要人,藍絲9叫

去光復佢老母

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢地夠鐘就會走
收錢做野 點會同你ot

推
終院要人

終院都搞? 唔好理佢地啦

呢個位一反包皮，佢地走唔到

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好理佢地，等佢地出醜。

係度叫 Free 支那

反了反了

佢地根本唔知 free china 點解 , 聽香港人叫 free hong kong 就跟人叫

支那狗真心柒

藍屍真係冇腦